cls 頭先銀行職員話最多存現金五萬，又話要揾主任來🔥

我去入現金七萬
櫃檯職員話最多入五萬
叫我其餘要拎去櫃員機入

我：我咪要排多一次隊？
職：櫃員機而家無人
我：我未用過機入現金
職：陣間我揾個同事幫你去櫃員機入

我費時理佢，將七萬現金放係佢面前
職(死死地氣）：好啦，我今次幫你入
我：你地無任何告示話「最多入五萬」🔥

佢數完錢，係電腦入完數後又話
職：要揾主任來睇睇

隔咗一陣，主任都未出現

職：可唔可以講吓呢筆錢的來源

我：來自屋企人的

跟住又問我拎身份証睇
我(一邊拎身份証一邊同佢講）：而家係入七萬，唔係入七百萬喎(暗示佢小題大做)

最後搞掂哂
職：唔好意思，阻你咁多時間

見你樣衰似賊先會咁

銀行呢方面不嬲on9
利申做過兩個月teller

宜家銀行係禁煩
我老母鄭文唔似賊入10萬
都俾人狂問

7萬都問真係有啲過分

可唔可以講下邊間Bank

公司有教對住蛇頭鼠眼既人係要咁做

防洗黑錢條例呀

開名啦廢柒

金管局要求，銀行都唔想

樓主個戶口實係每個月出糧10k 月光族
正常人月入30k唔會咁玩你

我想知點解唔可以櫃員機到入錢？
又快又方便。

西客

李國寶

樓主係標準香港啲臭化西 冇禮貌 仲以為自己好撚威威既西客
此po已完

唔洗解釋咁多啦 睇到你打段咁既野
完全幻想到你咩態度 咩樣

1000x100 可以一次入十萬

冇問題時問多2句就屌人煩

出左時就會屌人把關不力

見你戶口長年得雞碎咁多，無啦啦點樣來7万，問完交 黑錢部門follow

總行比人爆都係得幾萬比人

您入成七萬梗係要問清楚

大陸仔

機入數出事都唔洗搵人頂 ,

俾我就先入5萬 , 再入2萬分兩條transation , 大家側側膊算

係咪account問題，有d account係櫃台有限制

你唔答佢佢PASS你個CASE去AML你仲煩

cut戶口保平安